希望連登可以更好

之前po喺站務台，可能唔多巴打絲打睇到…試下原文再貼吹水台：

呢輪好多巴打話睇唔到行動po，可唔可以直接開個＂行動台＂？想參與行動嘅巴打絲打直接上去追，唔一定要靠＂熱門＂嘅…

如果打正旗號開行動台太敏感（隨時俾人告煽惑乜乜物），可以考慮喺現有＂活動台＂下面開分頁，例如：郊遊、節日、睇波、社會活動…等等，出po者責任自負（其實法律責任估計同依家嘅安排無差別）。

好處係行動po可以集中，想睇想推嘅巴打亦容易搵到啲po，唔會因為其他熱門討論而沉底…

以下多啲個人主觀意見：

其實今次運動，係全部香港人以至喺香港有利益關係嘅人嘅事（包括外國居港人士、外國投資者、本地大中小企業、甚至新來港嘅人士，前提係真心愛香港，唔係大陸盲目仇外仇港嗰班白痴）。連登喺運動中提供咗一個好好嘅訊息、思想溝通嘅平台，亦起咗好大嘅推廣作用。

不過各位巴打亦無需要將連登供奉上神壇，要贏，始終要靠＂人＂，連登嘅作用係正面地聯系到更多自己人、支持者。可惜，近來對方似乎有系統咁喺連登帶風向，希望抗爭者不斷對外樹敵，同時借故令和勇分化…實際上係利用連登去傷害呢場運動！

我哋要保持頭腦清醒。可以向連囝、望遠提出有建設性嘅提議，通過改善連登，減低被對家利用嘅機會。退一步，萬一連登不幸淪陷，只要我哋嘅心仲喺度，邊度都可以係一個新嘅連登，一個聯系香港持份者嘅平台！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推1/10

2/10

3/10